［陰陰濕濕］屌那星，原來金管局靜靜雞23日出咗份‘以人工智能改變銀行業’報告

仲只得英文版

擺明唔想人注意

lm

我諗都係想加強返而家ekyc 效率姐，而家手機開戶，personal loans 果啲，下下最後都係落分行其實都無咩用。。。

人工智能係全球大勢
樓主想表達咩？

智能化城市跟本香港都慢左出面一大節，乜7都話驚，最後咪渣住張八達講打飛機囉

Btw 樓主想表達d咩

樓主想表達咩？

有咩問題？

虛擬銀行 人工智能 銀行股長升長有

嗰出既時間係唔想有人留意

咁我想反問要放係咩時間會有人留意，同埋出份研究報告話你知業界會點發展？會有幾陰濕

呢d吹水文成日都有嫁啦 做咩咁大驚小怪

做乜啊，on9 仔
先唔講根本唔係target你，ma 做過好多野你唔知
發佈過n條rules你未聽過，你咁叻你留意曬